日本遊戲迷新婚夫婦 為婚禮自製出 RPG 遊戲

山口翼夫婦兩人都非常喜歡遊戲，他們想有一個特別的婚禮，因此就有了這個構想，他們以初代 PS 平台 RPG 遊戲的風格，造出了一段介紹他們兩人的遊戲 OP。最後更造出了一隻以他們兩人婚禮題材的 RPG 遊戲，來場的賓客更可以透過手機遊玩！

OP

除此之外，職業是漫畫家的山口翼更事先對來場的賓客做了問卷調查，詢問他們想在 RPG 遊戲做的職業，再以他們的特徵為總數 70 名以上的來賓設計了他們的 RPG 角色形象，再製成了一本賓客名冊！

就連他們婚禮的請帖和結婚蛋糕也是以 PlayStation 來設計，非常具心思。這個一生一次的婚禮絕對成為他們最難忘的回憶！

睇下幾時game over

想收負評咪岀聲囉

索狗又贏

都好過d港女收唔足人情係道屌鬼

認真 會唔會有兄弟姊妹唔想玩

把口賤撚到

賓客都一人畫一圖真係好有心機

Game over 咪continue 囉
最緊要唔好放棄繼續堅持

就算最終Game Over
人地起碼做過大膽的嘗試
好過你匿埋 乜撚都冇做過 浪費人生

死仆街

好正

想睇點樣爆機

玩到丟pad

捽佢老婆JOYSTICK多定打PS JOYSTICK多

勁

真係好有心思
連賓客都有份

香港真係唔會見到
個個淨係叫人俾足人情
又講個d 咩 淨係想你黎祝福我